買安全套送蝦條😂

一次過送三包

買美極係咪送橙褲

買左唔使呃蝦條

買左食蝦睇人做

扑住食

係呃人蝦條但又唔想負責任

從前有三包蝦條
蝦蝦蝦

肯定專登咁玩

ok wor

終於發展到唔使呃蝦條

連登仔買完買完都無撚用啦有系女咩

利申:青頭

笑死

掂呀

bb我想食蝦條

因為出左新野 橙色果隻有冇人用過

黐立立

咩feel 會high d

幾時調返轉送